全世界最幸福的豬！🐷

搞笑😄

香港應該沒有人養豬吧？

有呀 我老母養緊

幾時劏？

以為講緊cargirl或者欣宜，我出返去先

隻水瀨好正

可愛係可愛聰明係聰明但一惗到啲排屎量

豬是聰明，但本性應該懶惰，只喜歡吃和睡覺。

咁真係醒
唔通好似牛咁
日日開工 最後都係比人劏咩